識阿拉伯文嘅巴絲入一入嚟#adore#

究竟'炸你老母閪呀'點解同點寫？